UK打住香港工啲稅點計？

問咗老細佢俾我remote咁係UK打香港份工
有冇巴打知道個 Tax on foreign income 點計同計幾錢，會唔會好溶？？

有冇uk大大知

幫下手

連登萬能CS hotline 正式上線啦

標準答案：1083

應該照計
12500uk 一年20%
過咗12500-50000內40%

除非你唔係bno5+ 1 或者入藉中

佢好似會扣個double taxation allowance 睇吓有冇巴打有經驗

香港employment
No service rendered in HK
所有收入豁免

睇錯香港tax

謝謝

IRO S8(1)
香港有冇住夠60日？

如果冇呢

fully exempt

哇屌正